====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Si le taux d ' accroissement mesure , pour chaque agglomération , l ' effort entrepris , ou à entreprendre , c ' est en valeur absolue que se mesurent les résultats .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

